鄧炳強戰績彪炳：搜查香港民研幫初選做宣傳

香港有個鄧炳強，真係福氣。
搜查香港民研幫初選做宣傳，最後有60萬人參加。
當然，冇週五夜晚的事件，肯定都好多人，但無疑他的出手，確實可以刺激更多人出來投票。

在香港最需要鄧炳強的時候，他都毫不猶豫出手。

======
可否幫手推一推

推

中大理大都係靠佢

靜啦

手足

靠泛民的，唔好篡改歷史

強仔同衞仔都係體制內既手足黎, 大家可唔可以靜靜, 唔好再推

感覺上今次港共冇乜幫手宣傳
唔通佢哋識得點玩？

大家肯自覺D
有冇宣傳都應該要爆

喂 靜啲啦 暴大畢業 走得好前嘅手足嚟

立法會走唔甩

其實我本身都想講，不過兩場仗太慘烈，唔洗多謝佢

傻強

大智若愚，大巧若拙，大藍若黃

識得玩就唔會禮拜五咁搞一搞

明顯係上面班冚家產無返工
現場果經理又話唔到事，怕搞出大單野上埋國際
咁下面果D主管同主任仔就更加無方向未清楚可以點做
狗隊又係狗主無返工，無order六神無主
所以咩事都無

如果今日係星期一至星期四，上面大粒野返工九成九落order清理公屋票站
狗主有返工有10幾個人排隊就用限聚令，封鎖線，再射埋TG，總之令你票都投唔到
不過因為星期六日無返工，無人食呢隻獲，所以無大單野，都係得零星濫捕

有 曾國衛咪衝咗出嚟話或違國安法
但依家班奴才仲追緊國安法條撚含
唔得閒理依啲

條撚樣次次出手都幫手加速

話緊你呀，撚樣

都係得佢一個衝出嚟咋嘛
以前會係咁吠「限聚令」「國安法」「違反唔知乜鳩」呢啲㗎嘛
如果佢哋係咁鬧咁我地一定係做啱嘢
今次咁樣 佢哋應該想摸底或者整plan遲啲打？

點解可以咁on9

最佳手足

傻仔強

輕輕一推

分區配票攻略

推 願榮光歸香港

你掉轉左黃藍...?

次次都幫手拉票

對唔住,唔好亂趕野
中大理大好多人創傷黎
專重小小OK?

大愚弱智

加速主義同志

本身個勢根本淡到仆街,港共都懶得睬你
點知有幾條傻仔衝出黎柒先搞成咁

打到癲撚左啊
多謝？

初選結束 配票攻略

靜靜雞贏啦，人地都棄暗投明，何必篤佢灰呢

加速師個朶唔係流㗎

曾手足呢

大黃若藍

大藍若黃係黃big雲

大軍閥？

牙強

多咗

等睇聽日黨媒點講
如果完全低調處理
證明佢哋醒咗 唔再鳩玩
咁樣會相當危險

其實係真
我好多friend 都係因為俾佢辣興咗
走咗去投票

啲奴才等上頭指示
但上頭亂到九彩咁等撚閒理咩 咪冷處理囉
而且冷處理可能想搏啲市民唔知依件事
之後就可以抽水話
場運動靜哂呀國安法有用呀咁

遠啲睇 國際關注依次初選
加上嚟緊美國應該會就住南海同香港問題
會有一波攻勢 可能唔想俾美帝捉到腳
所以靜

但總會有啲奴才職業病發作 （例：曾國衛）
硬要追撚含 咪含出個大頭佛囉